# Sistema de Baloto en Java

Este algoritmo tiene como finalidad la simulación de n billetes de baloto, con su respectivo llenado aleatorio, el metodo de ordenamiento 
seleccionado es el de burbuja puesto que este permite hacer modificaciones en la generación de numeros para procesarlos de manera ascendente
o descendente.

By: Juandiego Alexander Sánchez - Mariana Carolina Castro
